萬一如果，1124取消區議會後

何妖表示自己大人有大量，唔出嚟做證人，令黑警唔夠料告

咁樣任務達成：取消區議會

而且攞盡道德光環

呢招好撚高明

如果而家建制政府統一意見
求其今個星期六日有人搞事
政府都可以揾個理由取消
唔反抗唔得
但出黎又。。。。